最後一次，真香港人無人係condom，全人類十點四面進攻

用條命話比人知我地的決心

我同朋友而家出發，希望大家一齊加入

我出左

邊度集合

你係咪狗嚟？

我屌你老母臭西

咪理果班垃圾偽人啦！葵涌邨、大窩口邨手足變condom 啦！

#77

我狗你老母臭閪呀屌你老母

屌你老母吠未呀狗仔

你問邊到集合真係好奇怪，明明呢啲野都唔應該喺連登講，咁同叫狗嚟拉你有乜分別？

香港咪要多謝你呢啲人囉屌你老母，最撚叻得把口
叫人上叫人去捉鬼捉狗

屌你老母問人地係狗就捉撚到？你捉得到呀condom紙皮都捉得到喇白痴仔

屌你老母你呢挺人咪似足我係葵涌邨見到個班仆街仔囉，一味得把口up up ，真係要幫手喇，就縮撚埋落你老母個子宮度鳩下鳩下

哦，捉唔到我係狗就話我問題奇怪，白痴仔你唔係真係當正班龜公白痴呀？要捉我地有幾難呀問心？？

推

得，你唔係警察我同你道歉，收返我嘅言論。

出得去真係預撚左比狗咬，我只係件濕鳩和理非，前線有咩事預左幫手pick下位，睇下有無機會衝上去救下人，我咁既心態係度問有咩咁奇？

定你仲諗緊不流血不被捕？？？

你咁得閒不如話我知去邊，等睇住我比狗咬等你開心下證明我係唔係狗仲好罷喇

我岩岩都係激動左，係度同手足你道歉。對唔住。
只係前幾日係葵涌村個下真係嬲到我仆街。出到去預左真係會仆街

寫好遺書先出！

仲有不自殺

明白，我都有唔著

問心見到而加咁樣係嬲，更加應該要出去，我真係唔知要去邊個位，仲要本身路痴睇撚住google map都可以行錯方向，咁樣出到咁遠比狗咬到都好正常，但係多一個人就係多一個人！

一陣見!

真係親身體會過比班所謂村民賣撚左個下先更加切身感受到佢地個種心情，我人雖然無咩社會地位，我都想做返小小野幫下手，即使係代替左邊一度既前線拉都好，我都心甘命抵。

咁所以 可否講聲大約去邊？

Tg pm都得